請問MNOP(狗隻#257491)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
發覺藍營對李偲嫣既死好冷漠

對手足冷嘲熱諷

Admin幾時搞下會員大會
投票ban呢d人